[對奶放上枱] 求ig or 名。

所以咪話，
台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗香港都係叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫，
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，表姐妹，或者朋友個女，朋友個孫
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

thanks

其他相